IG Show 唔到其他人既 like

頭先 IG開左個Post 加左幾個Tag 好多鬼佬 like 左
但點解係個post到無顯示到佢地既like 好hurt